鳩仔的日常2

睇完金剛

所以今晚無煮嘢食